將香港示威燒埋落中共內鬥

其實好多人都知，習江兩邊一直都鬥緊
而日子愈接近十月一
中共就愈想平定香港

我認為，只要繼續亂香港繼續反
我地係可以令到唔只外國搞9中共！仲可以令中共自己搞自己。
佢愈亂，香港可以搵機會做我地一直想做嘅"事"

我地可以用文宣，令大陸同外國知道

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

push

823：香港之路（人鏈）
824：燃點香港 全民覺醒（觀塘區遊行）
825：荃葵青大遊行